一群中國朋友募集75萬美元，明天15/8登香港四份報撐警

一群中國朋友籌到75萬美元
跟著係香港登報

香港邊份報紙有人睇？

推！

我有一個大膽的想法

借位宣傳：
我係連登第一個同勇武割席嘅人！同埋建議連登開設和理非區

東方呢

東方頭版好貴咩，自己食左幾多

支持中國人表達意見自由,兼送錢比香港人洗
無回應嘅話最好上街遊行

點解中國人要用美元？

借機走資炸
邊洗咁多錢

比佢七百五十萬都幾巴閉

差唔多六球野先登四份
有幾多落左自己袋呀

一群朋友可以籌到75萬美元？

食夾棍食左好多

收左75萬USD仲登報?

東方近排反反地
連強國人都唔信東方

原來香港d紅媒一直都係靠中國朋友籌款支撐

我地之前三百萬就登咗十幾廿份外國報喎，呢樣可以落微博comment話佢貪污啦

笑死
登本地報紙咁寒酸

每日頭條咩黎
google見到係kknews
香港有架？

屌你班友咁快籌到錢
仲唔係有外國勢力支持

香港 關佢地咩事？

發達啦
75萬美金成6百萬人仔登4份香港報紙

撐警真好，大把油水

嗰四份本身都紅到仆街，仲要用成600萬登，佢食水深到

都冇人睇

75萬港紙就得啦又俾人水

狗得罪東方，可能唔接

75萬美金先得4份垃圾報紙頭版

又食夾棍，呢次fat fat啦

聽日開估

大公文匯呢？反了反了…

誇大話籌到75萬美元
再報大數落廣告費用
今次肥肥了

冇錢了，不了

啱啦，你班大陸人，好好享受埋香港最後嘅言論自由啦屌你老味

世事都被你看透了.jpg

攪炒巴團隊請入!!! 不才有拙計 「關於機場運動」

聽日就有得睇

香港仲有睇報紙？
BTW 米照登囉，都唔係第不次嫁啦

條友fatfat啦

每日頭條幾錢ㄧ份?

笑死以前咁多份香港報紙撐修例有冇人睇呀？

有生意頭腦

75萬美金？食水好深呀

[緊急分析]法！不！責！眾！

中國"幫"香港話受夠了

是撚旦啦
去到而家睇過晒黑警幾閪之後仲邊會理呢d

維穩費緊係有咁盡拎到盡

你地識唔識架?
75萬美金係包埋買哂所有呢四份印左既報紙架

咦
減埋好似都仲係有好多錢入左袋

750k usd登得果4份

係報大數定食夾棍

呢四份都要咁貴

是但啦，大公報免費派比我，我拎去比隻貓黎包貓屎

唔算反，係標題黨姐，內文都有屌示威者
不過方丈咁小器點都要鬧左警察先

走資呀

邊個食水咁深 騙徒手法層出不窮

登都唔撚登直接612 咩都好捐撚哂

請問四份係咪都係唔同集團的？

有冇人幫手上去搞眾籌
跟手拎d錢去買下裝都好

屌 係就登人民日報 環球時報啦 全中國人都睇到

美金 洋鬼子既貨幣

用一千萬登埋蘋果 比個訊息黃絲睇

不如我地又整一個，昆鳩班傻閪大陸人錢，然後捐去612基金

香港野關你大陸撚事咩

搵巴打集完次資走數

75萬咁撚貴

大陸網媒黎

食水咁深
攬炒巴100萬美金20國wor

點解登頭版要禁貴 登去全球都係100萬
你4份本地報紙要75萬 食水禁深

500萬港紙
登四份香港報紙

袋咗有冇三百萬？

最起碼食左50萬夾棍

點匯錢落黎找數？

好玩喎！

慢慢登啦你地

擺明食左水啦

咪登囉 都冇人睇既

騙案！向公安舉報！
國內法律若有表證就可拘捕歸案！

請師兄們打去問上述四間報社頭版廣告刊登費用是多少，若總和少於USD 750k,有理由相信佢欺騙偉大国家同胞，必須揖拿騙徒，免同胞受害！

不過同胞們換匯有否超出上限或以非官方渠道進行，也值得公安查辦！

實有人中間落格 錢斬唔見埋 信唔信啊拿

應該去蘋果登，蘋果應該要接呢個頭版

好高招
本身個四份報紙都會有依類廣告
食夾棍極安全

朝早派果d免費報紙？

係香港登報支持香港警察

到時乜都無登出黎就好笑

做咩唔籌人民幣

又抄我地

人做你又做，俾啲創意得唔得呀

頭條同scmp都係星島
75萬美金買2份頭條 食水都幾深喎

佢登個d本來就係紅媒，洗鬼出錢登咩
不過都多謝佢地送錢比香港

btw,大陸人可唔可以有d創意?我地登報，佢地又登，不愧都係中國，成日抄人野

連telegram都唔識邊會識眾籌 係原本做tee ge budget 攞出黎啦擺明 慘慘豬冇左好多件tee冇得玩fashion show

募美金比港幣？食水深到

民意已經固定
你咪登囉
依家核爆都唔撚割

ummmm wfc

Headline Daily =/= 每日頭條
條友真係唔識架喎

block ed

七五萬夠登成個亞州

成600萬先登得4份 起碼食咗550萬

每日送更多單程證大陸人落黎定居搶福利

有冇手足做嘢

問下蘋果頭版幾錢咪計到囉

希望係蘋果登啦，俾蘋果賺下錢都好。 係咪要問佢，夠膽係蘋果度登

有專業人士可以報個價俾佢地既”朋友”

一直以為係content farm嚟原來真係有報紙

班友食水咁深嘅，阿爺明明俾咗3億維穩，依家竟然話得返75萬美金

14億人籌得咁小

登香港報紙，俾人拎去墊煲底。。

分明就係支那團係到呃美金

美元外國勢力

佢地講個4份報紙 full page 廣告各自幾錢
籌錢個acc就發發啦

支持

愛蟈果然係門生意

每日頭條唔係 Content Farm 咩

食左幾多夾棍

支那人係咁

每日頭條唔係內容農場嚟咩?

外國勢力撐警

有幾多落咗格

我都咁諗

舉報非法集資，充公

扲黎執屎仲好

真心唔明...
我地阱報係俾外國中立嘅人睇，佢登依4份會睇嘅都係藍絲多...
有咩用

關佢撚事

每日頭條係咪講頭條日報？但頭條日報係派，唔洗買架喎

走資惡意用人仔兌美金，仲要兌成750k咁多，仲唔被人拉

75萬美金 係上面出到黎先再講

咦，係外國勢力呀

HKD都唔使啦 咁都可以係騙案

佢地食水真深

大陸友 眾籌完落格?

6球野登四份香港報紙

事實證明所謂"愛國"嘅人其實都係愛錢

走啦on9

可能版版都有

依一刻好撚驚，好似聞到5年前朕味

14億人籌得75萬美金？

死撚開啦 仆街

wowowowowwww
中國人用美金支持香港經濟
好撚感動

支那仲有錢咩

賺錢囉，最叻趁機拎人着數，底等人種

仲要用美金做單位，等班愚民唔識匯率以為唔算好多

四份垃圾要750萬？？
到底落格落左幾多
呢件似貪污事件，多過似登報事件

721 811

味係囉得班廢老拎黎賣

唔撚係日日已經撐警㗎啦咩？

一堆支那人登香港報就以為代表到大部分香港市民?
喂喂喂 企開啲啦屌你老母

反正冇人睇 你咪登

更正，75萬美金，自膠
但內容不變

係咪睇唔起大公文匯

呢4份頭版加埋可能都係75萬港紙
佢地夾75萬美金搞手fat fat

貪污貪污

每日頭條係咩報紙黎
又落格 屌你老味

五毛 你就係鬼

一陣捐完俾人落格

成撚日抄橋

我哋都搵人籌錢話幫幫警察睇下籌到幾多先

大公 文匯 東方
3大紅到仆街報紙
竟然都冇

你登到蘋果先打飛機

食左幾多夾棍？

除左見人買馬經，都冇人會去買報紙

用一百蚊買哂啲報紙囉去燒

按照四川例子
100億, 袋99億
呢75萬, 剩7500美金, 呢4份報紙咁有義氣, 推算價錢好合理

中囯朋友登報

話香港市民要求恢復香港治安？

借力打力

呢幾份日日都登緊啦

肯定報大數

講個笑話

香港報紙 WFC

希望佢地可以日日keep住登報

又話愛國
又要美元

75萬usd夠全球登報啦喎 落左幾度多格

一係 75 萬美金就係已經食左一堆夾棍淨低o既數
一係就真係官媒籌錢
一係就官媒無籌過錢, 老吹

去蘋果登丫ma，收兩億

呢4份都咁貴？
比人食夾棍？

不如我地都幫上面眾籌

都有可能好似樓上咁講
75 萬未金係未落格o既數

香港報紙仲有人睇咩

對於圍機場，我有啲野講
-

推, 並說著
612, 721, 811
光復香港, 時代革命
五大訴求, 缺一不可
不受傷 不被捕 不抹黑
不分化 不篤灰 不割蓆
接下來重點活動：

75萬美元 大約580萬港紙
買4份香港報紙廣告？
有冇人記得香港629買左幾多份廣告？
愛國食夾棍真係好正常

75萬可以登到幾多份

wfc 唔睇紅謀

登囉

笑

75萬美金，全份報紙廣告位比晒你仲有找

撐警都要比$㗎咩

依幾份點會收你錢呀

唔講都唔記得有呢幾份報紙

鼓勵佢地身體力行 係各地方上街支持香港警察!!!!

四份就咁貴
食左幾多

落格

75萬美元
等於585萬港紙
85萬用黎登頭版
其餘仲有500萬剰 慢慢洗好好洗

食水咁撚深
我有一個大膽的想法

佢哋唔識響全球登報嘅

唔係點會揀呢幾份，
當用咗錢登架啦

好唔愛國囉
竟然冇文匯大公

俾人食咁多夾棍仲大大聲講

只有大陸西同黑社會撐警，真可憐

13億人得75萬美金

維穏都玩陰陽合同

威威，75萬美金

咩係每日頭條

死開啦

呢幾年唯一賣斷事
應該係蘋果櫻木花道果次

報照登
另外9成錢拎去救義士

全部共狗報紙

每日頭條唔係嗰個content farm 網咩？

食水食得好深

我們受夠了 次次用呢句

傻閪大陸豬

一班支那人代表香港人話受夠了

收美金是什麼意思
反了？

即係可以以後罷買星島，明報

點解係美金？是外國勢力嗎

可能佢地會用500萬買返自己登的報紙

其實香港關支那狗咩事 受你老母夠

支持香港警察
成立獨立調查委員會還警方清白

如果唔係貿易戰, 一早講緊幾千萬黨員一齊鎮住香港, 而家美國佬背後拎住把刀準備插佢地, 佢地先唔得閒理香港

向廣大中國人眾籌登報反送中

該組群眾買進美元拋售人币，煽動人民幣匯率大幅貶值，傷害国家核心利益！其心之恶毒人皆須諸！

係咪支那狗登唔到人民日報？

等睇走數

中間抽晒水，哇，發愛國財，唔怪得高雄韓市長成日要發大達啦

頭條免費報紙黎佢想篤數姐

要咁貴咩？

日賣百份既東方掛

4份頭版洗乜75萬美元 抽左幾多水?

點解一定要美元，勾結外國勢力，遣責

撐警果然係門生意

送錢比香港

75萬美金落得4份香港報紙?

每日頭條好似係內容農場黎

香港人登湖北日報：湖北受夠了，我們都是湖北人

美元 外國勢力

頭條日報就聽過，香港有份“每日頭條”咩？
而且頭條係免費報，一定派晒嫁喎，駛條撚叫人買？

聽日會發現得一格仔
69/75 萬 依依平安落大陸呃錢黨到

戇鳩啦直頭 你唔籌期啲報紙都爭撚住刷架啦 洗撚送錢上門咁賤咩 成班柒到上腦

全部都係紅媒

原來每日頭條有報紙架？

咪係

每日頭條係咩報紙？

夠膽就出名
入哂美國移民局file

佢地都知無人睇大公報文匯報

簡單D 我拎最多人最貴既星島做例子
頭版齊頭450K 直接乘4份
都係1.8M 咁仲有果4M去左邊

其實全世界有邊個地方嘅群眾會遊行/集會/做各種行動去支持政府、警員或者其他公權機構

應該係得香港同極權國家s

係囉，係咪借啲意換美金咋

中華好兒女竟然要使用邪惡嘅美金

有幾多錢係貪左嫁 又借d依運黑錢落黎香港

可能唔止登一日呢

帶動經濟

四份紅媒 ，報同唔報有咩分別

大陸人呃大陸人，關我咩事

快準備文宣圖
話俾佢地知登報正常要幾錢

食水好深
愛國愛港就咪咁貪錢啦

點解係美金

4份報紙要75萬美金？

做咩要搞撚香港

點解唔捐比黨算?

75萬美金換算港幣接近590萬

星島

封面50萬
頭條

大封面120萬

明報唔知,估計同星島差唔多
估高少少當佢80萬

SCMP唔知但的確比較貴
早排登過小型廣告
無折扣嘅情況下價錢大概係星島3倍,粗略估計150萬

上面加埋先得400萬

好黑暗呀

報紙就開心啦，又送錢

夠薑日日登
登一次有屁用
登咗嗰版拎去包狗屎 寓意深遠

集左75萬美金, 結果得75萬人仔係用左去登報

仲未支爆咩

每日頭條係咩

75萬usd得4份咁貴

搶住做搞手 自己匯夠300萬美金走頭 用crowdfunding舊錢俾地下錢莊手續費 登完報搞掂有剩錢就回水 大陸俾番人仔其他人
一來一回走左2500萬人仔 冇得輸

點解唔募集人民幣?

P牌仔死撚開啦

香港人再眾籌 大鳩佢唔好登

明報都話紅

成600萬港紙登4份

我都撐警，所以要成立獨立調查

佢哋上面有種看法 認為香港一般市民睇唔到真相 又大部分沈默市民乜乜密密 俾蘋果洗腦

LOL 真係笑撚死人

面價嚟，邊洗咁貴
少個零就差唔多

籌75美金當然係呃9人
但係有幾多傻西會損呢？

Gross Rate 加埋都爭咁多呀

真開心背後又有人肥仔食左筆啦

褕充少少
SCMP無折扣嘅情況下價錢大概係星島(折實後)3倍
如果星島無折,SCMP大概係星島2倍(講緊小型廣告)

因為最平？

冇文匯大公?

上面所有價未計任何實際折扣

睇唔到呀 落蘋果啦

75萬美元 四份報紙

食水咁深

Ok 但最好就上街遊行啦

登香港報紙把撚咩

中國人 正常啦

反了反了作為中国人竟然唔用人民幣

香港人唔睇報紙 完

有冇報價每個廣告要幾錢
話番佢地知

班屎忽鬼有人捨得拎錢咩

Translation Error

班上年紀(可能係廢老)既會睇
特別免費報紙，例如：頭條，睛報

食水好深

中point

指犬為察大行動,尼D報紙以後不買

冇買到

75萬美金 香港四份報紙

D大陸人籌錢登報不如捐錢比水浸既浙江啦....

行政費

爦炒+g20眾隊個眾籌100萬美金向全球登報
呢個籌75萬美金登四份香港報紙
中間食幾多水

全部紅煤搞撚笑？

維穩就搵支共拎啦

中國人籌美金再轉做港紙係香港四份報紙登報俾香港人睇

話時話75萬美金姐係585萬港紙

有冇人好心提吓佢哋比人水緊呀？
分分鐘未登就嗌回水

幫佢地搞 拎啲錢比義士

4份紅報日日報緊既野, 佢地要比錢報

中國人
信得過

係中國人就捐

發達啦

佢之前寫開「暴徒」
近排轉死性寫「示威者」

可唔可以幫手搞份文宣，叫中國人顧掂自己先好多管香港既閒事

Go and do it

fatfat

問下佢地幾時捐錢幫助浙江人

關呢班中國狗撚事咩
利奇馬風災幾百萬人受災唔見你幫

75萬仲要美金？報大數定有人落格？

因住黨捉條友去救市維穩

不如俾示威者，試下可唔可以改咗五大訴求㗎口號，利申，我會，仲會大大聲講中國萬歲，跟住第二日再去機場嘆冷氣

818和理非

喂大佬呢幾份無香港人睇架喎

是但 本身都撐警

邊洗咁多錢

係咪非法集資

我很愛國
我都想搞個眾籌日日登報表示支持國家
Target 每次100萬美金
買大公文匯

大公報 環球時報 SCMP 經濟日報?

推爆佢啦

最好日日登

香港報咋？仲以為全球登報添

其實佢唔登
呢幾份都係寫咁上下野

呢位朋友賺到笑
我有個大膽既想法...
fatfat了

佢點樣匯錢出境 每人每年限購匯5萬美元

第一次知道香港報紙欄位咁值錢

仲唔走佬走數

乜有份報紙叫每日頭條咩 係咪舊錢俾人食左

都唔知關佢地咩事

香港報紙除左蘋果全部紅媒，你唔登佢頭版都會報相同新聞

係咪要買晒佢然後回收

攬炒巴g20 7球登左7份外國報章
呢班支那人7球登4份冇人睇既報紙?
屌你同胞都食水食咁深
愛國生意真係易做

星島頭版都百幾二百萬
又話紙媒收皮

微信支付啩

加埋應該一球都唔駛

剩袋五球

符合國情

不要想 要去做

煙仔何都有得濕腳
開心share大家happy

有冇見人揸住份報紙睇
除咗689呢啲廢老仲買報紙外，都唔會有其他人買

每日頭條咩黎
頭條日報？

中國人不得對香港說三道四

夠HKD750未？

人地唔係做特刊咩
點解個個都覺得佢係買頭版

食水都幾深喎

可能用香港d錢

我成日同屋企人講
中國人最鐘意欺騙中國人

好明顯外國勢力介入想分裂我國同胞感情，強烈譴責

本地...不如慳返啲錢用手寫俾自己睇算啦

匯到出去先算啦
美元

最後登文匯大公咪得。

有冇人查到佢登嘅4份報紙頭版全版幾多錢
75萬，仲要講明美金，應該有70萬都自己袋架喇

[文宣已開始] 請勿自歸曱甴，要正視Dehumanization嘅嚴重性

dehumanization唔係一種意氣之爭或情緒發洩。
尤其當有權力嘅人去貶低人為曱甴時，
我地要去正視呢個問題。

另外，我見到有人主張叫返對方(藍絲/警察) 係老鼠，我係絕對反對嘅。我地唔能夠將自己下放到佢地嘅程度。呢個係良知，道德嘅問題。

要利用文宣畀多d人知道個嚴重性

懷疑有同志再度墮入網上呈完騙案

美金喎

唔好搞笑啦 你喺蘋果登話你叻

邊撚到洗咁多錢 幾百萬美金係全個西方國家登3日都得啦

Fake?

有冇咁貴

中國人專呃自己友

有冇人今日買報紙見到?

過橋濕腳
蚹蛤蟈蜻

說好的登報呢？

明報頭版Full page先四十八萬港紙咋喎

你七十五萬美金登得四份？

每日頭條係咩嚟

啱啱影明報 星島有
南華早報冇

信報似乎唔係同一款式

btw黑白色仲平，明報三十九萬港紙

你七十五萬美金掉咗去邊就大家心照

哇屌而家一份報紙成十蚊
阿叔嗰陣都唔知使唔使兩個半

btw千祈唔好搞右下角個網站，犯法的

真係好撚蠢
登比蘋果先比到黃絲睇家嘛
比自己人打飛機有撚用

支那狗又扮土生土長 企開d啦

國難當前仲要食夾棍 愛國人士喎

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引

鬼理得有邊個會睇咩, 自己乘機落格最緊要

今日特登唔買明報

幾球野登4份?
呢班友真係蠢撚過豬

好呀，多謝

咁好油水 我都想攪

同捐錢俾大陸一樣
依四份夾埋頂到盡咪200萬
仲有咁大舊錢咪落撚左格囉

愛國是一門生意

大陸冇得登 要落香港？

紅媒：屌你，我無得落格嘅？

不如我地都籌啦，有剩買ｇｅａｒ

呢個騙子都有啲道義 收完錢真係有出頭版
不過食水深左啲囉